諗返起06年，施丹既過程都好精彩

16強對西班牙、8強對巴西、4強對葡萄牙、決賽對意大利，其中三場都係面對皇馬既同期戰友，一樣係最後一屆世界盃

法國除左佢，仲有馬基利尼、韋拉、亨利、查斯古特、巴夫斯，後生既刀疤等等，印象中2006呢屆係家傳戶曉既球皇，最後一次參加國家隊

睇住過左三張既施丹點樣帶起法國，魯爾、朗拿度、卡路士、費高等戰友被佢逐個擊敗，特別係與費高交換波衫告別令我印象深刻

決賽力挽狂瀾，卻意外犯下衝突，黯然離場且失冠，充滿戲劇性，當時個背影好唏噓

今日諗返，近年世界盃最燦爛既時代，仲係2006年
希望今屆又更多精彩之處，唔好被人覺得一代不如一代

人生印象最深就係06世界盃，果年考完會考，幾乎場場法國隊都有睇～

仲記得同阿媽半夜一齊去商場睇對巴西果場（阿媽都好鍾意睇波）全場撐巴西，得我地撐法國

最後施丹交俾亨利一腳射死巴西，開心到想喊

而果場施丹近乎一人ko 巴西黃金中場線

可惜最後

作為阿迷特別傷心，亨利兩個月內，兩次係足球最頂尖賽事拎亞軍

老老豆豆 唔係紅牌 除時拎多次冠軍

最後2季係皇馬廢撚到仆街，儲2年氣係世界杯爆7場神級表現

記得小組賽好柒

仲好記得佢射個球12碼 Chok眉底彈入

施丹仲要係突然上返力咁 唔似一個準備退休球員

今年C朗都係咁, 季初柒到季尾同而家先爆, 施丹係傳授左啲心得畀C朗

似16葡萄牙

差好遠

十六強 西班牙
八強 巴西
四強 提子
決賽 意大利

全部都係強隊

c朗起碼2018開始上力同歐聯keep住有表現

施丹係球會接近係等退休廢老mode

當年鍠都無得救, 搏黎做乜

今年鍠可以有機三連喎, 梗係要出力

馬特拉斯正仆街

果年好撚多遠射世界波

揭幕戰Lahm
好似仲有芬寧斯

個m巾波飄到啲龍門打排球咁

係喎唔講唔記得M巾波呢個term

Ballack 02年仲慘

當年好細個
印象佢係中場慢得黎，靠D 控傳都CARRY 到成條中場
又有關鍵入波

個年開始好憎意大利
一來佢地打假波
二來條仆街馬特拉斯 冇啦啦話人屋企人
搞到法國輸左

仲好記得列貝利有球扭到入到射唔入
仲有查斯古特 球12碼

諗返起18年，恩尼斯達既過程都好精彩

16強對烏拉圭、8強對法國、4強對巴西、決賽對克羅地亞，其中三場都係面對巴塞既同期戰友，一樣係最後一屆世界盃

西班牙除左佢，仲有巴斯基斯、高基、施華、迪亞高哥斯達、迪基亞，後生既阿辛斯奧等等，印象中2018呢屆係家傳戶曉既球皇，最後一次參加國家隊

睇住過左三張既恩尼斯達點樣帶起西班牙，蘇亞雷斯、烏迪迪、保連奴、拉傑迪等戰友被佢逐個擊敗，特別係與拉傑迪交換波衫告別令我印象深刻

決賽力挽狂瀾，卻意外犯下衝突，黯然離場且失冠，充滿戲劇性，當時個背影好唏噓

今日諗返，近年世界盃最燦爛既時代，仲係2018年
希望今屆又更多精彩之處，唔好被人覺得一代不如一代

係,頭兩場好廢,第三場佢停賽法國先贏到
點估到淘汰賽竟然爆得咁勁

唔講埋外圍賽法國唔掂佢復出救國
仲call埋班老友馬基列尼杜林幫拖
真心覺得好型
佢拎唔到冠個經歷仲傳奇，似乎對依個開主角模式嘅男人黎講家人重要過世界杯

馬基，沙洛，馬老大，艾比度，加拿金佢地乜都無贏過

果年施丹紅唔紅都射硬十二碼啦
佢加時尾先比人趕出場
同埋法國入果球都係插水搏十二碼啦
施丹唔紅就冠硬真係都市傳聞

02傷咗就分組賽出局
06喺度入決賽
施丹真係靈魂人物

最on9 星座小王子係廢
連皮里斯都唔撚選 話星座唔夾

馬達拉斯拉佢個頭撞返自己度咩

如果當年有皮里斯 中場應該點排？
施丹 中場中間
韋拉 防中
皮里斯 ？

查斯古特條垃圾
如果唔係施丹真係可能捧盃跟住榮休

咁就12年

果屆 除左 zidane totti 都回魂

條撚屌永遠都記得佢

但起碼佢都幫過法國贏2000歐國盃

三連歐冠都勁啦

你睇佢宜家踢友誼賽都有貨賣

希望阿根廷今年都可以6到入去

好彩亨利無死攬阿記，先有歐聯攞

後備

多一個人射都差好遠

12碼唔入
沙洛艾比度都入

當時都係衰響查斯古特個十二碼
之前加時被保方救到必入波，可惜

沙洛出波

個年意大利都係星級陣容
絕對抵贏

記得佢個頭鎚比保方救到

邊個打得差整個頭鎚佢嘆

16強先開始爆咋
分組賽都係廢到仆街

記得果屆m記出左世界杯果d卡
有果張卡果隊拎到世界杯就獎你食m記
咁岩中左意大利

佢應該準備帶法國隊拎冠軍
然後安樂死

馬甸尼

不過就係咁橋,尼少傷咗畀馬達拉斯出,決賽入一粒,施丹紅牌

今屆暫時都精彩啊

施丹用哩個方式結束佢充滿榮耀嘅職業生涯，令佢成為無數人心目中嘅GOAT。

98-06嘅number one。

認同請正評

連和瑞士同南韓，最尾贏多哥🇹🇬，搞到對首名嘅西班牙，果時應該較多人睇好西班牙

有冇精華重溫?

我到而家都唔中意意大利國家隊

個時意大利條線最難打係德國,仲要主辦國
不過個時前中後都最好勁﹐以前會覺得迪比同托迪兩個唔可以同場(點知又比納比搞得惦)
其實英格蘭個陣前中後都勁﹐可惜領隊係艾歷神

06年意大利
保方
格羅素 大簡 馬特拉斯 森保達
加度素 迪羅斯
派路 托迪
迪比亞路 東尼
最重要領隊係納比

06年個屆真係好好睇 ，個時好鐘意德國，依家係勁但無以前個個獨當一面既感覺
最鐘意兩翼史尼達奧當高，高路斯搭當時新星普度斯基，第三射手紐維爾， 芬寧斯波歷克保路斯基中場 ，雙梅拿姆列文大猩猩既防線 ，實而不華

如果我無記錯果年分組賽法國其實打得好柒
連和兩場，跟住個個屌施丹老拖到節奏慢哂
係喺last一場分組賽施丹開始上力，跟住啲言論就180度轉撚哂

90巴打

最後一場佢停賽

06年踢左4賽好波就夠一世

點解我果時未識睇波（80後)，咁就錯過左一代球王

踢法瀟灑得黎唔花巧，無多餘ge動作，話過你就過你，每次見佢拎波都好治癒唔會驚佢甩

而家有邊個中場可以做到咁

記得youtube有段片Zidane 踢小型足球，又係好撚型 唔知搵唔搵得返

先撩者賤

事實
施丹對巴西個場真係好正

恩尼斯達

實係施丹痴左線無啦啦撞佢啦

話人老母家姐係雞唔係仆街賤格？

輸左比意大利所以憎意大利 兒登真係笑死人

我老母都好波過佢

大佬唔記得唔好9up
迪比後備黎架
仲有甘莫蘭尼斯

人馬達拉斯係話想屌佢家姐啊。如果咁樣比人講兩句就撞鳩人，咁呢度個90%高登仔屌人老母都係仆街賤格

btw 你明知人地明知你係球王，先特登呢啲時間出口術係挑釁你。你唔去忍，走去拎紅牌咪中左人計囉

迪比亞路、恩沙基、尼斯達、簡拿華路、托迪最後嘅黃金期
迪比亞路對德國加時嘅入球
令德國冇得互射十二碼

00年法國八強贏咗西班牙後開始捧法國
00-01因為法國隊捧埋阿記
然後06年唔使講，遺憾但係好精彩
睇到今年兩場分組賽 對澳洲末入波前有預感會柒過塞內加爾嗰屆
分分鐘十六強要對阿根廷

你岩﹐迪比後備黎
不過對德國加時第二球佢出黎入個球係托迪刷動攻勢
呢球好深刻

果陣話個體能教練特登咁做,慢慢谷個狀態上去

格羅素入嫁最重要果球波
迪比係開zone拉開比數

只係記得捱夜睇撚左場決賽 第2日仲要返學

嗰年入球分佈平均,無一個特定重心,防守先犀利,成個決賽失得兩球

打漏字

成個決賽周失得兩球

所以大簡咪拎足球先生囉

到依家都好唔明點解咁衝動 但又成班人合理化拖丹既行為
出口術係踢波嚟講點會少呀 平時踢球會都媽媽叉叉啦 大佬你一個球玉去到決賽加時先嚟忍唔住個幾十分鐘

迪比都好似有入波喎

442

Henry Tazguet

Pires Zidane Vieriea(Makelele) Ribery

Abidal Thuram Gallas Sangol

Bathus

個時意粉主要係打442多左右兩邊係 perrotta 同 camoranesi
一係就收係淨係出一隻
你上面個陣基本上係無出過

當時既意大利就連後備都勁
點知四年後老態，派路第三場復出，最後既十分鐘先似返意大利隊

唔係掛

我94後都有睇果屆.....

屌咩 明明係格羅素入

迪比出黎錦上添花咋。。。。

柏路達同迪羅斯係輪換正選

馬尾佬係必然正選架

明明係格羅素入完 德國全軍壓上 之後有球大簡頂個波出黎再追埋再傳上去先有第二球

係﹐個時個陣應該係4411
保方
格羅素 大簡 馬特拉斯 森保達
派路 加度素 柏路達 甘莫蘭尼斯
托迪
東尼

Grosso好慘

Credit比伸脷仔偷晒

好記得
對巴西一個施丹轉身再入波
有無有影片睇返

格羅素左閘嚟 ...
仲有perrotta camoranesi個位錯曬
你有無睇個屆意粉踢

....
對巴西係亨利接應罰球射入

06意粉應該係意甲七雄最後既見證人？

On9
偉大嘅左後街明明係帶領意大利拎世界盃

睇到啲人名 細個睇波打機嘅回憶返曬黎

靈魂附身

季中開番turbo啦。你有無睇波架

鬧我做乜

又唔係我記錯

個分句係咁, 佢都係到2018先開始上力啫

今年C朗都係咁, 季初柒到
季尾同而家先爆, 施丹係傳授左啲心得畀C朗

好多人扮有睇過

保方加時救嗰球必入頭搥
睇到嘩嘩聲

咁睇我都有睇

個年最勁個8隊得法國一隊搞事次名出線
走線搞鳩西班牙

最好睇係德國對意大利
互有攻守，節奏快到仆街
再睇埋法國個場就覺得呢2隊係黎爭亞軍

Beckham都好落力，成隊英國得佢滿場跑，入波又靠佢7旋斬。日本中埸又有中田x中村

美斯

作為球員，教練都有驚人成績。球壇上，佢係充滿傳奇

柒到季尾你都講得出

06對巴西佢一個扭贏人地成條中場，幾下zidane𨍭身 ，真係跨張過足球小將

唔紅就冠呢種推測根本毫無邏輯性

幾腳過晒,巴西啲人變咗雪糕筒

記得果場好撚勁..

不過某程度上係巴西on9明知中場淨打Zidane 一個都唔搵專人check 佢..

拖舟第三場分組賽停賽呀
你有冇睇過架

卡夫、卡卡、大細郎拿度都mark唔到佢 ，果埸好似出咗三次必殺施舟轉身，100%成功過人

冇人估到法國會屈居瑞士腳下次名出線
但瑞士16強對烏克蘭零失球出局都算難得

果時大家都擔心佢嘅足球生涯提早完結

果屆嘅巴西都算金鑽陣容
大細哨、當fit嘅阿祖、卡卡、卡路士、卡富

Carlos Cafu 唔fit la 果時..

意大利不嬲仆街 d波又悶
今屆無咗佢地真心涼

其實真係以前啲人好波啲
定係而家防守有系統咗好多

記得果時睇到最尾拎紅牌真係突哂眼
仲諗住法國贏緊

咸爺踢到嘔 肥西又拳王上身

對巴西果場真係睇到哇哇聲

現代足球最強巴西隊都冇人mark到佢
平時巴西輸波當地暴動都似，係輸比施舟個個都認命

唔計12碼
一球都冇失到就走左
算唔算紀錄黎

跟手果季好強人學佢咁射 好多都柒左

好多人

屌你個個扮有睇

果年西班牙好撚勁 祖亞昆要打後備

淨係內地講波佬段旁述都夠留名後世

果球大簡殺出黎Timing 位置超準, 仲可以反守為攻, 而家真係無後衛可以做到

真心巴西on9 唔搵防中專check 佢
四強決賽搵人專check zidane 佢都已經差左截

果屆係 Emerson, Ze Roberto ?

仲有對澳洲grosso補時搏到12m
個球有無12m真係好主觀

其實果件大簡都係儲晒氣黎打世界杯

仲有果年保方失得一球 係衰球og 定十二碼

痴撚線大簡都俾你話到儲氣

好似係艾馬遜打正防中

佢見佢拎完之後去皇馬點踢就明

經典重溫

迪羅斯好似淨係分組賽最後一賽先正選
淨係記得中路兩件一定係a米 pirlo搭gattuso

重睇啦屌
然後剪返拖舟最後一場分組賽嘅精華比我欣賞下

咁當然啦佢去皇馬之後瘋狂派膠
但世杯之前幾年雖然有假波單野但06前幾年真係佢prime time

串錯哂
Vieira
trezeguet
sagnol
barthez

味臭係
分組賽踢好d 就16強打烏克蘭8強打意大利啦
咁樣搞死西班牙 3勝打法國
烏克蘭比西班牙炒，次名 打sui12碼贏入8強

grosso 最威係果幾個星期

佢對美帝紅左罰4場
所以決賽先可以後備出黎踢
Btw 佢球12碼好靚

唉sad到
歐聯兩次單刀唔入
世界盃決賽比大簡撞出街之後成場比人凍結左

開爭

有拖舟贏唔到睡士南韓
無拖舟贏多哥

咁出應該死硬,
Pires唔夠快, Makelele Viera 年紀大打單防中會死, 前面兩個前鋒唔係好夾, 咁出應該入唔到 Final

今屆美斯會仲精彩

講精彩eur 04 捷克好都撚好j

記得有場反cup 阿叻

同埋個年好似為馬特拉斯而設咁
首先係尼斯達第三場傷左佢先有得踢
決賽又入波又比人頂
變左話題人物
好似冇人記得個屆尼斯達有份踢咁

屌係喎醒唔起呢場兩邊紅左夾埋紅左3件

係
最尾個場出442贏左多哥
跟住啲人先話無拖舟仲好

個屆最勁真係佢地
同埋唯一機會
點知殺隊希臘

小學雞咩捉正字

Euro 最好J係Greece

雷哥斯達、費高、迪高、紐奴·高美斯、保連達一齊講句我地冇冠啦屌你老母

講下唔精彩 我記得西班牙果年係猜到你傻悶住贏
除左eur 08

fans 都咁話

當年拖舟 = 今年美斯

02 拖舟

西班牙最吸引係02至08年
之後換Del Bosque教就唔好睇
其實應該係Aragonés封侯囉
Del Bosque只係直接用Aragonés參考巴塞起嘅體系
一開始仲要柒下柒

已經知道卡塔爾嗰屆嘅亞軍

人地扮下老屎忽你都要jer 住人

路斯基、尼維特、真高拿、巴路士
果屆隊隊都主攻 除左希臘

烏克蘭8強0:3意大利

好似仲有普波斯基

你講開守波突然諗到係條友係抄摩佬定摩佬抄佢

06年意大利個世杯，頭號功臣係格羅素啦

澳洲個十二碼同德國加時果球

兩個關鍵點出來救國

其他好多人都好勁，但最搶眼就係偉大的左後衛

個陣法國個教練又係好撚廢叫咩道明寺又睇星座排陣

格羅素同馬達拉斯
格羅素真係好似為世界盃而嚟咁,之前無乜人識佢

仲用決賽12m

仲有決賽12m，話佢係球王都唔過份呀

tazguet都串得出有無睇波

16強個球插水。。。

加時澳洲打多個真係可能贏

法國連贏西巴葡最後飲恨

個個都有講

係唔講派路

Totti

托迪。16強入左個球心理質素12碼
同8強烏克蘭好似有貸交之外
真係乏善可陳
決賽60分鐘就抽起。
之後贏完世界盃就退出
2010好似又話想走番出黎

講真個屆打防守多
而且前中後都齊章
有幾可意粉前鋒咁多選擇
del p totti toni gilardino 仲有波追人inzaghi
個時個個都當打

馬老大

基甸垃圾痴冠

好似啱啱傷好
冇重心 轉左整體
對托迪同隊波都好
02 04年要佢孭飛真係食晒屎

果屆真係法國同意粉 2邊都陣容強勁
點估到意粉今屆連波皮都冇得掂

咪係，前面啲人都唔知係咪YouTube 球迷講到意大利欠左施丹咁。
明明實力上係黃金一代爆氣打贏球王。熱血到傻
仲要法國成班天價球星七下七下等carry ,意大熱就成隊老鬼上下一心。

選得佢除非其餘幾個傷曬先會出佢
個個都獨當一面真係幾時會輪到佢

如果我係施丹，直頭衝埋去收佢山添。

基甸有正選幾場
係決賽無得出

係都完左場先頂佢個肺啦
打少個最後10分鐘由壓住打變無得射12碼on99

正選幾場好多場都踢唔曬

我記得佢同派路兩個一樣多助攻

有人叫你施丹走去撞人咩

根本唔值得有正選機會

都唔算痴啦，話哂 04 都衰無選佢搞到無射手用，而且要佢打右邊

入最多波個個都係入兩球，佢都叫有份入波